好撚嬲嗰陣做咩好

好嬲啊屌你

咩事？

訓覺
認真既 嬲既時候好容易做錯決定 訓醒一覺再諗

打飛機

大笑

搵條女屌爆佢

狂打枕頭床褥

拍檯, 大大力咁拍落去，包你痛到唔識嬲

食煙

寫日記 寫怨文

寫完有機會
(1)整理完 下次再嘈更有條理
(2)落左啖氣 平伏曬

依家仲眼光光

無丁

唔好嬲

因乜事嬲?
唔太大件事, 我會分散注意力, 睇下笑片
或者聽ROCK MUSIC跟住唱, 發泄下

捉住男朋友黎打，好正

絲打有冇興趣同我打返場友誼波?

死撚開

仆野
一野轟落去同真係做愛兩種都得

你緊火比你上先我再埋單

返去讀吓書先 字都未寫得啱

不了